依家嘅香港重應唔應該生仔？

一直都好想有自己嘅小朋友

生嘅話就冇信心脾到個好環境佢(香港好似只會愈來愈差)，又擔心佢脾支那教育染紅

唔生就好似冇多個純種真·香港人，但唔想咁自私令佢生活得咁痛苦

你地重會唔會生？

正皮:生
負皮:唔生

首先你自問有無能力俾到優質既生活同教育下一代先？
如果無既話真係唔好害左下一代

唔趕嘅話等到抗爭完, 睇環境再決定

我都知道，但係樓又冇，如果小朋友想去外國留學我地都未必比到錢佢去

本身經濟環境已經好撚不利窮撚架啦
而家連政治環境都成pat屎咁
邊個仲想生

有班教育界痴線佬為左唔比學生落入聖誕節圈套

要生
生咗先有多啲真香港人

係香港生出黎=受苦

我都怪緊老豆老母做乜生我

唔趕嘅，一諗到香港個環境咁就生唔落小朋友好可憐

但又擔心佢受苦

我覺得你有能力帶到佢走先好生
同埋依家都唔知TG污染會唔會影響下一代 睇定D先好

唔好因為咁而生要佢受苦
佢唔係工具

都係嘅希望我下世係個好環境生活可以生到bb

一係就香港光復成功我會生2個

女人決定

6月前我覺得只要有層樓就可以生
6月後我發覺只有外國居留權先好生
唔想害左佢